let questions = [
    {
      question: "Em qual elemento HTML nós colocamos o arquivo com a lógica JavaScript?",
      options: ["js", "script", "javascript", "scripting"],
      answer: 1,
    },
    {
      question: "Qual é a linguagem de estilização utilizada para criar páginas web?",
      options: ["HTML", "Java", "CSS", "Python"],
      answer: 2,
    },
    {
      question: "Qual comando é usado para exibir algo no console do navegador?",
      options: ["print()", "log()", "display()", "show()"],
      answer: 1,
    },
    {
      question: "Qual tag HTML é usada para criar uma lista não ordenada?",
      options: ["ul", "li", "ol", "dl"],
      answer: 0,
    },
    {
      question: "Qual comando JavaScript é usado para declarar uma variável?",
      options: ["var", "variable", "v", "let"],
      answer: 3,
    },
    {
      question: "Em CSS, como você selecionaria todos os elementos com a classe 'btn'?",
      options: [".btn {}", "#btn {}", "button.btn {}", "class: btn {}"],
      answer: 0,
    },
    {
      question: "O que significa CSS?",
      options: ["Creative Style Sheets", "Cascading Style Sheets", "Computer Style Sheets", "Colorful Style Sheets"],
      answer: 1,
    },
    {
      question: "Qual é a função da tag HTML '<canvas>'?",
      options: ["Reproduz vídeos", "Desenha gráficos", "Exibe imagens", "Cria tabelas"],
      answer: 1,
    },
    {
      question: "Qual das seguintes linguagens é usada para a lógica do lado do servidor?",
      options: ["HTML", "JavaScript", "Python", "PHP"],
      answer: 3,
    },
    {
      question: "Qual é a sintaxe correta para comentários em JavaScript?",
      options: [" Este é um comentário ", "// Este é um comentário", "/* Este é um comentário */", "# Este é um comentário"],
      answer: 1,
    },
  ];
  